坑口東港城有好多狗車同一枇防暴（3:26）

如題，大家小心

頭先都見到
東港城人小心

東港城外有大量防暴同速龍, 手足小心

東港城MUJI電梯下面
20-30個green object

push

Push

推

曱近平